(餓撚入)【是日原創晚餐】蝦醬燴炸蒜鮮蝦意粉

屌你老母 post 完又 post

狗糧

其實樓主你屋企是咪開炸蒜鋪頭

又係你，
盒炸蒜未用完姐

開錯台

狗糧冇我煮既野好味